其實學歷低先係最容易比人利用果一群

毅進仔讀唔成書 去做警察
係咁二比少少權佢地 比d武器佢地 比d錢佢地
令佢地係社會到好似有返少少地位
你地諗下佢地呢個學歷點去搵到份人工似樣少少嘅工啊 好可憐嫁喇
當差咁辛苦 比我都唔做啦
口講正義 實質咪又係因為自己做警察有權 可以惡d
依家比人踩喇 又話人地唔尊重你份工
講咩有咩事唔好搵警察
其實你地如果識尊重人嘅話就唔會比人屌啦
仲有啊 「有咩事唔好搵警察 」 警察係服務人民
你講得出呢句都唔知你個腦係咪坐住左
咁大本事你叫正苦唔好用納稅人嘅錢出糧比你地
無知真可怕

巴打講野咁直 小心一陣俾狗咬
書又讀唔成 搵到兩萬蚊好多架啦

發開口夢姐 壓力大

有人話應該提高招聘條件（例：大專）
根本唔可能，因為政府本意就係搵一班智商低嘅人去操縱
係人都知扯線公仔愈冇思想係愈好，邊個會想畀公仔反噬？

解夢達人

仲要啲武器係我地俾錢佢地買

獨立思維唔係讀書就有既

唔弱智都唔做警犬啦

學歷低不是罪過 問題係佢地唔腳踏實地做人
情願出賣良心去換取佢要努力起碼5 年以上的時間先換到的人工
好多人小學都未讀過 但佢地知自己咩料 應該行點樣嘅路

一直以嚟就係咁

我都係低學歷又唔見我奶共

所以招聘本身已經係一個篩選過程
同樣係低學歷，有人不屑做，就算人工明顯高都唔做
噉淨低仍然會做嘅就係：1. 錢＞良心 2. 冇良心
所以話叫班狗回頭是岸……可能有用，但萬中無一囉

上邊位巴打果d 係stakeholder